各位PC 你地做咖每一個決定都影響緊香港人感情

你地要好好反省下 檢討下！已經有好多人 包括醫護人員 記者 教師 學生 公務員愈黎愈對你地反感

想人唔仇毅進仔 不如做好自己先 你地永遠做野兩個標準 ！自己班人講錯咩就冇件事 你地有人講過話男殺女姦。你地又唔識道歉 教師講左一句就要人道歉。屌你地老母 你地咁撚樣做野 做野兩個標準 想市民唔仇你地老唔撚得！

人地醫護人院任勞任怨都緊守岡位 你地班垃圾就話要走！ 屌你地做野小學雞到 不停做事去破壞緊香港言論自由加製造白色恐怖

仲有 你地寫封信去叫英國議員道歉 呢件事係柒出國際 你地唔係外交部門 你地係冇資格做呢啲行為

你地要全世界向你地道歉係真係好撚On9 間接加強市民仇毅進仔情緒 你地要記住 呢種情緒唔係網絡感染帶起 而係你地做的每一個行動 講的每一句說話都欠缺智慧 得罪香港人 加速社會撕裂！ 冰封三尺 非一日之寒

要劉馬車李私煙呢班「名人」支持你地
你話你地醜唔醜

如果呢班人唔檢討下 香港真係冇得救

檢討？咪天真冇可能
除非冇糧出

PC
做決定
樓豬一開波已經搞錯咗
做得PC智力都有返咁上下
做決定

香港警察呢就黑暗醜惡嘅，佢哋阿，除咗黑暗醜惡呢，仲好撚玻璃心架

屌佢兩屌又話要市民道歉喎，唔講以為辱警罪通過咗阿，嚇鬼咩！

係咪有特權、係咪大撚哂、係咪斷鳩估？

________________________
黑衫口罩作記認
一. 可以掩飾身份
二. 響街度可以幫返自己人

「七黑」團結打倒白色恐怖